假設我撞入咗人地個wifi，但個wifi訊號太弱可以點改善？

喺唔知佢用邊一個牌子嘅router情況底下,求奇買一個wifi訊號增幅器有無用？

真係幫朋友問

佢弱嘅話，你加增幅器都冇用
wifi係雙向溝通，你個wifi可以射到冥王星，你上入果wifi 去唔到
你都係weak signal.

between, 未得人哋同意入人哋network好似係犯法

比錢佢買隻貴野

都係不誠實使用電腦囉
呢條真係萬能key嚟

都撞入咗
直接入192.168.0.0/1
咪睇到佢用咩牌子

其實唔係話弱得好緊要，佢想拉近同個訊號嘅距離

拉條lan線落佢屋企囉

你叫樓上個wifi router擺得近啲你個wifi router
例如叫樓上擺個wifi router 出窗台，你都擺窗台

不過普通wifi router 個radio pattern應該係cardioid
上下接收得好差，最好叫樓上個wifi router 打棟擺啦

正接叫樓上放係你屋企啦

不如樓主直接去樓上住啦

你可以考慮上佢屋企裝

改佢wifi名叫佢放出啲窗台

敲門叫佢買個穿牆嘅
同佢講佢個Wi-Fi好垃圾

比番個wifi人啦

報警

我專登比你用架傻仔 你做咩我都睇曬啦

哩個情況就唔只係哩條罪

所以我只用5Ghz, 範圍短速度快, 其他屋收得差

咁要首先拉近同鄰居既距離

搵個最接近嘅地方（窗邊嘅天花板？）裝個repeater

驚已報

不倫人妻